究竟曾志偉條廢柴點生存？

永遠剩係識扮米奇做獎門人...

想知食過咩女? 阿紗?

你都生存到 曾志偉點會生存唔到

食女多過你食米

有錢過你

樓主條廢柴又想拉人落來陪佢一齊做廢柴
陰公豬

比tvb封殺埋真係臨老唔過得世

人地老豆猛鳩黎
都唔知留左幾多錢比佢

5億探長同行應該都唔會少錢得去邊

依家d00後睇野真係淨睇表面

陰鳩功

人地等tvb份糧過世咩

00後留言真係傻鳩。佢成世係tvb搵既錢 都未必夠佢老豆留比佢既多

而家應該要靠曾國祥比錢佢洗

你同 d 2000 年代出世既小朋友講四大探長佢哋知 hi 咩 唔講咁遠 , 早年曾志偉買馬都羸咗成千萬啦

乜水

錢多到可以養4隻馬

其實你唔講後面個句都仲可以信你係大個仔

食下陳漢記宵夜過活

𨳒 , 你講緊乜呀 , 組織下先再覆啦小學雞

撚有封殺佢咩
琴日先有節目訪問完
人地年年都有奇華廣告賣

同埋佢都叫係做武師捱出黎
講廢柴一定稱唔上
要問都係問阿叻先啦
乜柒都唔係 同佢隊band一樣, loser

利申: 唔係吹奏, 只係覺得人格差唔代表生存唔到

弱智先信tvb封殺

殻王同佢地不知幾fd

樓主點生存

條仆街好多鋪位嫁